連登仔真係惡過狗

同自己唔同意見就係五毛
出個膠post就係pr

成日見到啲五毛 pr list
入面好明顯都係啲波台狗
同感情台出開膠post嘅人嚟
明眼人都認到啦

Pr五毛就一定有架喇
但係吹到話一半俾人滲透曬
真係得啖笑

自私 多疑 本身就係香港人嘅特質嚟
連登仔只係更加放大 人性嘅醜惡出嚟
都未成功就內訌 分化
一係就一味過分打飛機
係有成功嘅 但唔係好似連登仔吹到咁撚大囉

你估trump真係想幫香港？
你估真係贏曬？
其他國家嘅人都係想從中得益咋傻閪

怪唔知得一直俾林鄭中共撚
都仲傻更更咁唔知道仲要以為自己成功咗

樓主明眼人一睇就知係pr 拉！

其實應該開係cc tai

成年幾都仲講緊呢d, 俾d新意啦，拉

開喺時事臺實俾人屌到反皮

五毛分化撚 block

波台唔屌得架🙏🏻🙏🏻，攞正牌玩膠🙏🏻🙏🏻

睇到最尾個樣笑咗

而家講事實都會比黃衛兵屌你老母

講極都仲係咁先最搞笑

個多啦av夢明顯係支那人畫架啦
啲字都殘體 仲可以周圍post無人屌
如果係成人台send cn pornhub都會俾人屌到仆街
宜家仲要琴日定唔知前日成個熱門都係個多啦av夢

連登仔啲雙重標準真係勁

有道理 連登批鬥風氣好嚴重

tvb又唔比睇 但又睇av夢

樓主食屎狗，分化撚，我一早block咗

連登仔比起高登真係少左好多創意同幽默感
個個憤青上腦

網上實惡，現實咪好似約miss pun出去果條友咁